多蒙特呢D仆街仔走去搶夏蘭特算唔算損人不利己?

20m轉會 肥佬中介費都15m
佢老豆先10M 埋單45M
加踢一年可以比人用62M挖走 賺埋唔夠20M
超攞命係再+8M年薪 19歲咁好諗起到先肉赤

52-45 = 17M 再扣8M人工
賺9M左右 邊個球會會肯做呢種冇肉食既生意?

本身係黎祖雲達斯既 係多蒙特呢D仆街仔為左截糊先開D咁on9既條件
損人不利己 賺果少少玩著自己 一年後咪又要搵前鋒?

見到de ligt唔怕黑咩

經理人憑咩揾咁多，有冇球員唔用經理人

史高斯無

52-45 = 17M 再扣8M人工

62M release clause?

差不多啦

好似話祖雲達斯唔sure佢嚟到一定有正選先去左多蒙特

推

有我地等餵王阿朗，仲邊洗要呢2條6

同地產經紀一樣既存在